ps4壞 save 求救

我想問咁樣係唔係冇得救
又玩左20幾個鐘
Psn自動又冇自動上傳上去

Ps5